{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029237?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 행궁동 썬스타 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ご予約の際に注意事項がありますので、ご確認ください。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室は直接確認が必要です。 ホテルメンバーシップ登録時に20%クーポンが提供され、すべての会員に5%マイレージが貯まります。 未成年者の入室は家族関係証明書と両親の同意書が必要であり、これによる入室拒否や損害に対する責任は予約者と利用客にあります。 一般客室商品は追加料金が発生する場合があり、ランダム客室は客室の空室によってランダムに割り当てられ、追加料金が免除されます。 駐車可能な車両は1部屋あたり1台です。 予約は満車設定の場合、徒歩でのみ可能で、予約のキャンセルはできません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しは不可であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻しされます。 オンライン予約は予約延期制が適用されず、オフライン予約の際には入室日以前にキャンセル及び払い戻し規定が適用されます。 客室はリネン100%羽毛寝具、MTBシステム家具、冷蔵庫、レインシャワー、ネットフリックス、浴槽などで構成されています。 客室にはネットカフェ環境、ヘアドライヤー、ネットフリックス、空気清浄機、ウォッシュレット、手指消毒剤、ゲーミング客室などの施設が備えられています。 客室内のアメニティボックスには客室内の備品が備え付けられており、ドリンクやミネラルウォーターは無料でご提供しております。 テレビとパソコンを連動させるにはHDM2、3に変更する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "特殊客室はありますか？",
            "answer": "特殊客室は直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルメンバーシップについて教えてください。",
            "answer": "ホテルメンバーシップ登録時に20%クーポンが提供され、すべての会員に5%マイレージが貯まります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室についてはどのような要件がありますか？",
            "answer": "未成年者の入室は家族関係証明書と両親の同意書が必要です。入室拒否や損害に対する責任は予約者と利用客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の追加料金について教えてください。",
            "answer": "一般客室商品は追加料金が発生する場合があり、ランダム客室は客室の空室によってランダムに割り当てられ、追加料金が免除されます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な車両は何台までですか？",
            "answer": "駐車可能な車両は1部屋あたり1台です。"
        },
        {
            "question": "満車の場合、予約はどのようになりますか？",
            "answer": "満車の場合、予約は徒歩でのみ可能で、キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室の宿泊についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室の宿泊は入室拒否となり、キャンセル及び払い戻しは不可です。ただし、提携店の都合によるキャンセルの場合は100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約とオフライン予約の違いは何ですか？",
            "answer": "オンライン予約は予約延期制が適用されず、オフライン予約の際には入室日以前にキャンセル及び払い戻し規定が適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はリネン100%羽毛寝具、MTBシステム家具、冷蔵庫、レインシャワー、ネットフリックス、浴槽などで構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室内のアメニティボックスには何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室内のアメニティボックスには客室内の備品が備え付けられており、ドリンクやミネラルウォーターは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "テレビとパソコンを連動させるにはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "テレビとパソコンを連動させるにはHDMI2、3に変更する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 609
    }
}